沙拿唔覺唔覺又做返神射精手

之前一路落後一兩球
而家一回氣上返黎

不過亞古獸應該無跛腳